和理非和你飛

CD-ROM 會員首次開post
就算點分化點督灰都好
公安又好卧底又好 冇野會動搖到我
和理非會緊守本份同你地守住機場
利申 去親機場都唔戴口罩

自推